是靚晚 homemade 豬頸肉

光波？

似叉燒多啲喎

焗爐

豬頸肉個面唔夠脆 啲飯唔夠一粒粒 筷子粉紅色
唔合格

後面個D一粒粒先係晏就食剩既叉燒

焦焦地個D位夠脆

加多雙筷子

邊到買

講笑 簡簡單單送飯應該幾正

冇生菜包住食，負評

頂，得喎，你阿媽又黎料。呢啲起碼係真係食得入口

都話homemade
自己整

幾靚

是
但其實無咩技巧,係成舊肉放入焗爐整

筷子未煮熟

好似太濕

我依為係由無豬homemade整隻豬出嚟

米癲拉

一塊，thx

太油

食哂

基

好正喔